戒煙打卡帖

Day 4

Day 0

Day 1xxx

第1000日day 0

Day1

Day5

Day90

Day6

好犀利 可以捱到四日唔食煙

唔食兩個鐘都已經就嚟痴線

第一日我都就痴線，第二日又會好d
主要係心癮
起身想食枝煙
去廁所想食枝煙
渣車前想食枝煙
食完飯想食枝煙
臨訓又想食枝煙
成10幾年習慣

加油，我反而平時唔會食、係同朋友出黎先食幾支。但我都想介埋

多謝巴打，共勉之

Day2我

一齊努力

加油

Day2 就嚟忍唔住

Day8

係好難，加油巴打點解戒煙

Day0

我都準備戒

覺得自己巧不健康